男朋友龜頭生毛

佢龜頭上面有好大粒墨
粒墨中間仲有條毛
佢好鐘意我含佢
我都好enjoy
但係佢條毛搞到我含得好唔舒服
點搞好

你含得唔舒服 咪叫返佢含到你舒服囉

佢有無幫你含先 死基佬

冇圖你話佢有兩者個龜頭都得啦屌

HI HAY GAY順手攞埋條毛當牙線